大家一齊認識下科大大陸仔 咁想岀名 大家幫你

佢真係好型好champ
倒奶茶落罷食美心嘅科大學生
有見及此 我想share佢咁型咁正嘅profile

利申 我支持佢架
佢IG open to public架

推 佢好靚仔 係我男神

大家唔好share岀去啊。我怕啲女同我爭

有無片同id
受害人可提民事襲擊

科大人 有相有video share岀黎比人睇

繼續宣揚愛國精神

push